Google 公佈 2019 年度搜尋榜：連登力壓黃心穎，何君堯都入榜

2019 年對香港人來講絕不好過，而且年頭至年尾之間的反差極之大。正當年頭大家都輕輕鬆鬆笑談許志安係一個「壞咗嘅人」，點估到年中開始反修例抗爭後要用血與淚來編織呢？Google 今日就正佈了 2019 年度搜尋榜，由最熱門的關鍵字搜尋中，正好反應出社會問題。

由排行榜所見，經過社會運動持續多月後，不少時事議題關鍵字均上了榜，當中網上討論區「連登」成為年度熱爆關鍵字和年度熱爆本地頭條，而「連儂牆」、「be water」等都奪得不同排行的榜首。「安心偷食」的兩位主角黃心穎及許志安則分別佔熱爆排行的第二及第六位，亦都正正反應到香港人骨子裡依然是「八掛行先」或者係「睇人乜乜最開心」。而 721 事件涉事者，以及其後多次成為時事話題主角之一的「何君堯」，都成功打入了「十大」中的最後一席，其他排行如下：

cls 黃心穎咁撚高?

安心偷食都排到咁高, 仲有唔少港豬

皓鑭傳

終於唔係tvb劇集拉

逃犯條例
反送中
人權法

呢D關鍵字都上唔到十大

x2 我記得上年全部都係咩劇咩大陸野

Linkage 係咪關大j事

popo果次

應該有唔少人係search LIHKG
亦更多人直接bookmark/用app上自然唔會search

呢個真係笑撚左

皓蘭傳 乜撚野黎

成班垃圾睇支那劇

係一套劇集，我第一眼睇到都要諗一陣先醒起，因為根本冇睇過

其實都幾垃圾，黃心穎，皓鑭傳，許志安，竟然上榜

分上下半年就差唔多

安慰咁諗，連登已經包晒以上內容

stake strike

連登應該係外國手足同五毛推上去

反送中之前喎無記錯

反送中之前我都只係隻港豬

真係打連登，唔係Lihkg

仲有一堆五毛分化撚

同2018年比進步左啦

但講緊個total hit rate?
抗爭左咁耐
反送中D關鍵字都唔夠花生咁高

到底上榜個TG係指Telegram 定Tear Gas

曱甴平呢

block

可惜近日連登又準備變返五個月前既無腦論壇
好多post拉極都有

何妖上榜唔出奇
我周不時都 search 下佢幾時仆街死

有進步

佢死一定全世界都講
根本唔洗search

驚然冇由近平
哭了

2019年 6月前仲大把人睇緊cctvb

仲記得上年有人貼埋其他地方既搜尋榜，得香港先係大部份關娛樂事
咁就一年

大陸劇

今年有進步啦
有時事、政治

世界盃輸畀套垃圾

曱甴平都冇

港人最鍾意娛樂圈花邊新聞

甴近平呢

30個搜尋字
一個都無search過

支那劇 之前係tvb到播
又係延禧攻略戈班人演

做高價雞是要咁

唔知係咩來

其實見到架車都知係邊個啦
有Linkage 架

屌嗰排連登都上哂熱門la

我都有search

用譚仔口音讀就明
「好爛傳」

支那劇?
港豬d審美

算好，舊年大部分都係娛樂圈嘢
今年得4蓆

邊洗搵
傳媒鋪天蓋地宣傳啦呢半年有睇新聞既香港人點會唔知

屌 一定要search過先叫知架咩
IG FB 周圍都了解到

真係好垃圾，睇一兩日算啦，使唔使用Google search 呀

高登

你搵得既都唔會係傳媒成日報嫁啦

反送中
人權法
呢d日日報導 邊會成日去搜尋

反而區選上到榜先勁 咁短時間都上到

【第拾柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

連登大台論

Thanos

和理非非

可能係平時搵j圖都有固定擁躉

press係咪d狗search架

個排可能呢個post都有一半人以上未上過連登

老實講如果冇反送中
連登而家可能仲講緊黃心穎有幾淫

證明反tvb真係首要任務
因為會令市民變蠢

進步左好多好多 我記得年年10大都係娛樂野

想知連登自己search engine 個result

如果唔係呢半年嘅事, 應該到依家仲屌緊

其實唔出奇，呢啲有得玩撻手指

賓穎

點解冇習近平,甴近平, 曱甴王

以前就應該係 水果茶 食魚

終於有一年係正常
啱啱發覺連 youtube d trending 都正常埋

1.吹水台
2.時事台
3.政事台

Yellow wing 而加應該好開心
得到注目

香港而家係6個月低位！

拉

最勁其實係誠哥
一日頭版就上到google 第三位

Push

你又要拉又唔用不推文回覆？

就係兩者查晒先咁高可能

手殘

笑撚死

安心單嘢上榜有咩問題
四五月左右既事

YouTube 唔想click入去 一定好多五毛留言

可能本身就係支那人，香港都有至少100萬

啱啊 好似我咁

手快快負評咗

一定要繼續追擊
雖然中共可能會用大水喉

以往幾年十大搜尋都無眼睇
今年

甴近平無上榜, 明明每日一search

真心問點解教育局會上榜
今年有咩大事發生?

竟然冇小江V狗官

［TVB簽約最後2天］客戶割蓆劈價乞客晚宴延期節目摺埋 TVB氣數將盡？

立場hit rate 咁高都冇廣告

be water

上年係咪延禧攻略

依啲太specific
返觀啲概念性既詞語其實都係依啲event 到出黎

根本唔洗search都搵到

linkage
連登： 揾工？

Whatsapp sticker 竟然無第一

安心一出果陣都真係好hit
賓穎應該要多得反送中唔少啦 幫佢避左唔少風頭

多得陳同佳

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

有冇人首頁仲係Yahoo香港

唔知點解見到人search五毛覺得好好笑

直接search 微博啦

安心呢啲私人嘢關香港人撚事咩

女人唔睇波

通常都係同黑警有大型衝突嘅時候會有更多人關注

用開duckduckgo

default 係Google 應該好少人會轉

反送中前安心事件
果陣邊諗到6月之後會變成咁

我覺得Google做首頁太plain有時睇吓Yahoo新聞啲五毛cm 幾好 但係searching engine default google

甴近平刷到咁都入唔到

垃圾睇垃圾

要J都唔係J佢啦

分分鐘啲人上連登傾黃心穎咋

黃台之瓜估唔到都咁多人搵過

利申 搵過

屌
竟然冇甴近平

拉乜撚

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

extradition都算入到嘅

push

點解仲係N年前劉慧卿有兩個非嘅版本？
一早改咗叫和理非啦

甴近平都無???

即係話CCTVB就玩完

有冇bot 可以瘋狂search?

搞咁大壇野都無就仆街啦

證明好多人本身唔知咩叫be water, popo, 和理非, tg, 煲底, 篤灰, 五毛

2020大家識玩啦
支爆
習曱甴
我要真普選

我都諗緊

鬼呀

皓鑭傳先cls

Mental... 各位要好好注意自己嘅精神健康 心理狀態對長期戰嚟講好重要

連豬要同大家攬攬

拎旗

Google 香港 2019 年度熱爆電影
1. 復仇者聯盟4：終局之戰
2. JOKER小丑
3. Marvel 隊長
4. 天氣之子
5. 三夫
6. 新喜劇之王
7. 流浪地球
8. 阿拉丁
9. 反斗奇兵 4
10. 淪落人

Google 香港 2019 年度熱爆本地娛樂名人
1. 黃心穎
2. 許志安
3. 姚子羚
4. 鄭秀文
5. 馬國明
6. 何超盈
7. 任達華
8. 馬蹄露
9. 黃心美
10. 何韻詩

Google 香港 2019 年度熱爆本地話題人物
1. 何君堯
2. 林鄭月娥
3. 陳彥霖
4. 陳同佳
5. 朱媛
6. 周梓樂
7. 謝振中
8. 鄧炳強
9. 利君雅
10. 陳梓維

Google 香港 2019 年度熱爆國際話題人物
1. Karl Lagerfeld
2. 韓國瑜
3. Sharon Hom
4. 郭文貴
5. 李鵬
6. 孟晚舟
7. 陳秋實
8. Solomon Yue
9. 村上隆
10. 郭台銘

Google 香港 2019 年度熱爆本地頭條
1. 連登
2. 教育局
3. 港鐵
4. 區議會選舉
5. 逃犯條例
6. 願榮光歸香港
7. 麻疹
8. 4,000 蚊申請表格
9. 反送中
10. 連儂牆

Google 香港 2019 年度熱爆國際頭條
1. 感恩節
2. 柏林圍牆倒塌
3. G20
4. Oscar 2019
5. 巴黎聖母院
6. 令和
7. Momo Challenge
8. 京阿尼
9. 日本颱風
10. 台灣地震

Google 香港 2019 年度熱爆本地活動
1. 書展
2. 動漫節
3. 遊行
4. 一田大減價
5. 容祖兒演唱會
6. 陳奕迅演唱會
7. Sogo Thankful Week
8. 美食博覽
9. AIA 嘉年華
10. 花展

Google 香港 2019 年度熱爆外遊景點
1. 珠海
2. 廣州
3. 沖繩
4. 京都
5. 福岡
6. 吉隆坡
7. 宜蘭
8. 首爾
9. 桂林
10. 鹿兒島

Google 香港 2019 年度熱爆狗品種搜尋
0.警犬
1. 柴犬
2. 法國鬥牛犬
3. 比熊犬
4. 芝娃娃
5. 德國牧羊犬
6. 北京狗
7. 臘腸狗
8. 洛威拿
9. 都柏文犬
10. 西施狗

Google 香港 2019 年度熱爆貓品種搜尋
1. 英國短毛貓
2. 布偶貓
3. 緬因貓
4. 異國短毛貓
5. 波斯貓
6. 美國短毛貓
7. 三色貓
8. 加拿大無毛貓
9. 暹羅貓
10. 俄羅斯藍貓

btw 幾時有連貓公仔

陳彥霖 周梓樂
陳梓維成名唔夠一個月已經夠入十大
朱媛仲神奇 連咩樣都唔知都入選

點解唔係baby kingdom

就係唔知先要search

真

我都諗緊
應該係telegram居多？
多人轉用tg 入公海谷

甲近平

最諷刺係......我完全唔睇cctvb，唔上連登的話根本唔會聽過

日日喺度吹奏cctvb膠劇嗰班垃圾好心收收皮啦

警犬

就係唔知先上榜

連登有好多人開po宣傳